我諗到日本點樣1年內唔使倒輻射水入海既解決方法

將d水包裝做樽裝水
之後係微博小紅書放風話飲左會壯陽

不出一年必清光

仲可以賺d錢填奧運個tum
一舉兩得

岩岩先有po踢爆中共偷偷排放既核廢水畀日本預告每年放既為多

有得做喎
日本壯陽配方

話av男優都係飲佢

中共又贏

臭蟲論

中南海指定壯陽飲用水

Btw 岩你老母 既你老母

希望日本仔考慮下我個建議

樓豬好波

識d野

原子能量水

壯陽牛b死了

sell健康:核.水素水

牛b死了

其實咪姐係唔純既 超重水

倒落火山口有冇得諗 反正日本咁多火山

到時香港人買哂番黎炒到成個市都係